是咁的，啱啱睇完掃毒2

睇完掃毒2 好想知戲入面 懸紅殺死最大毒犯係咪真 如果係真 可唔可以 舉一返三 落最官黑嘅議員度